Ccb teller trainee vs Hsbc bt

爬過下文 大貓bt係點我大概都知,但見冇乜人講建行既teller trainee 所以想問下ccb呢個位好唔好做，同埋人工福利如何？兩個比揀邊間好d

建行teller trainee真係未聽過，但係teller都要train真係

淨係聽過ccb personal banker trainee, rm trainee

有大做大 一撚樣係teller位